北越坦克車撞破了南越總統府的大門

北越果時都無哂時間無派人搶門，直接就用車撞開左大門

唔通學人地咁係門口大叫開路開路咩
直接用車撞開咪得囉

拿，我講北越炸

補link

有坦克重使煩咩

你買架拖頭俾我撞?

搵嫁錢七
好平姐

？

南越軍喱埋哂，緊係易

開閘方式

大家都係越南人

有冇咁on9呀 果陣南越收皮, 同宜家港共完全唔同

你個名

用車撞開門好暴力